我想訓覺呀屌

屌你老母臭閪賤種蚊 成晚針鳩我十幾撻 成隻手都腫撚晒

開風扇

碌架床 吹唔到
屌啱啱數咗比佢針到成身都係 有十幾撻

我安裝左個風扇喺半空
上架床吹到足